單次移交=「新」逃犯條例

最近兩日多左提及「單次移交」行動同報導，包括紅媒。單次移交根本就係新逃犯條例既初稿，唔好中計呀